
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;不能吃辣我连饭都吃不下去<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >  
&emsp;1870楼  
&emsp;2020-03-24 12:26  
***
##### Sam_glr  
&emsp;同意楼上<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f12.png?t=20140803" >  
&emsp;1871楼  
&emsp;2020-03-24 12:46  
***
##### 星空使者-  
&emsp;同意楼上  
&emsp;1872楼  
&emsp;2020-03-24 13:12  
***
##### RX<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>SV  
&emsp;同1870楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >不吃辣椒不革命  
&emsp;1873楼  
&emsp;2020-03-24 13:40>
> ###### RX◎SV:  
> 不恰不行<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;中午好  
&emsp;1874楼  
&emsp;2020-03-24 13:44  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;保重身体  
&emsp;1875楼  
&emsp;2020-03-24 13:44  
***
##### 唐尼玛<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;下午好<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1876楼  
&emsp;2020-03-24 14:08  
***
##### 狼族cjj  
&emsp;楼主，这个妹妹是实妹吗？  
&emsp;1877楼  
&emsp;2020-03-24 15:02>
> ###### 暮小黑℃:  
> 看他的其他贴上有解释
  
***
##### bd11225  
&emsp;lz保重身体，有人给这个贴写爬虫备份吗，我准备写一个（先问一下写出来结果已经有人做了就很尬（而且我水平很菜一定没有别人做的好））  
&emsp;1879楼  
&emsp;2020-03-24 17:36>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢你啊，但是我这个帖子已经进了缘吧备份组了，谢谢你的好意，真的谢谢🙏但是这种事真的不适合拿做正事的时间来做……你还有自己的生活吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >谢谢你这么费心，但是还是不用了
>
> ###### bd11225 回复 我家的小雨浩: 
> emm，知道了，不用谢我<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f08.png?t=20140803" >，也不是拿出做正事的时间来做，翘不想听的网课而已（lz您自己不就翘了不少网课<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >）我也没做啥值得谢的事用不着谢我
>
> ###### bd11225 回复 我家的小雨浩: 
> emm，知道了，不用谢我<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f08.png?t=20140803" >，也不是拿出做正事的时间来做，翘不想听的网课而已（lz您自己不就翘了不少网课<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >）我也没做啥值得谢的事用不着谢我
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 bd11225: 
> 这份心意就非常值得感谢了🙏
  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚好  
&emsp;1880楼  
&emsp;2020-03-24 21:23  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz现在还在医院？  
&emsp;1882楼  
&emsp;2020-03-24 23:20  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;故意囤积1个星期没有看<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1883楼  
&emsp;2020-03-25 00:17  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;看完了，真的。。。。。。。棒（魔鬼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >）  
&emsp;1884楼  
&emsp;2020-03-25 00:19  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;虽然有点晚了，但是还是报一下前几天考试的成绩吧……  
先是我的：  
语文126  
数学145  
英语139  
理综294  
总分704  
丫头的：  
语文132  
数学135  
英语146  
理综267  
总分680  
嗯，很不错的成绩<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1885楼  
&emsp;2020-03-25 01:18
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 顺带一提考的是全国一卷的模拟卷……该死的班主任……          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 是大佬，我死了          
>
>
> ###### 🌸春天的爱恋💞 回复 我家的小雨浩 :  
>楼主要去上北大了，咱们就看看帖子就行了          
>
>
> ###### xsmkzg :  
> 全国一卷...是大佬          
>
>
> ###### 月下上班族♤ :  
> 上着网课，开着摄像头，看到这个蹭一下站起来了。。。。。<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f27.png?t=20140803" >就。。。你们的纸钱是不是烧错地方了？还没到。。。。<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f28.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 回复 月下上班族♤ :我缓缓打出一个？          
>
>
> ###### 月下上班族♤ 回复 我家的小雨浩 :  
>我看打得挺快的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f26.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 真白酱◆ :  
> lz是不是要去清华了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ghvj53 :  
> 高一就分科了么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ghvj53 :  
>我高二<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f08.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 呵呵没商量007 :  
> 来自620多分的嫉妒<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ghvj53 回复 我家的小雨浩 :  
>不是，你妹妹怎么就分科了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >          
>
>
> ###### ghvj53 回复 我家的小雨浩 :  
>我现在都是考九科<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ghvj53 :  
>和我同班          
>
>
> ###### ghvj53 :  
> 我以为你妹妹是高一<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >，抱歉          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ghvj53 :  
>没事          
>
>
> ###### 🌀Lanota :  
> 膜大佬<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
>
>
> ###### 鸿飞202- :  
> 。。。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >我要发奋图强了，本来可以考985，现在就想混个一本走了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >，我要重新赶上去<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" >          
>
>
> ###### 冷小宸🍁 :  
> Lz是哪个省的,也进行新高考了吗？大佬能不能教我，怎么考到七百分？🍋🍋🍋（大学霸还有妹妹做女朋友，酸的一批）          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 奇点_哀 :  
>考到七百分这种事嘛……我是搞生竞的，所以理科都不会太差……英语的话纯粹就是背单词记语法和经典句型，语文就是多看看课外书，数学刷题刷题再刷题，刷完一定量的题目记得总结就行了          
>
>
> ###### Ham🙈mer :  
> 成绩好爸妈压力应该会小很多吧        
>
> ###### 零度haway :  
> 这。。。。大佬大佬        
>
> ###### 碧灰色 :  
> 楼主，可以分享下学英语的经验吗？同样高二党。英语从未过过120        
>
> ###### 🌿七叶 :  
> 本来在自己的学校还是能考第一第二的……但看了楼主和楼主妹妹的成绩只感觉相形见绌……同样是高二，全国一，600都考不到，还在不务正业，我应该去学习了，，        
>
> ###### 漾真萌萌新♤ :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon35.png" >        
>
> ###### ლMºL▫ :  
> 楼主考上清华记得踢我一脚<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### Suppery555 :  
> 我做19年一卷比你低了90分。。。你在我们省可能就状元预定了。。。        
>
> ###### 超级凯爷123 :  
> 果然缘吧人均985，看耒自己要努力<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >不给缘吧丢脸        
>
> ###### 白非白🌝 :  
> 我考二卷才600……nb啊浩哥        
>
> ###### -夏天的五月- 回复 我家的小雨浩 :  
>原生竞党表示根本做不到考700分这种妖怪分数...而且还是高二。真的希望以后有缘在THU认识一下hhh          
***
##### 龙腾的反抗者  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f12.png?t=20140803" >  
&emsp;1886楼  
&emsp;2020-03-25 01:25  
***
##### 龙腾的反抗者  
&emsp;你的更新被隐藏了  
&emsp;1887楼  
&emsp;2020-03-25 01:26  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;该死的度娘吞楼，这么嚣张的么……<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=3117cf06a419ebc4c0787691b226cf79/f0006a09c93d70cf73e15a6eefdcd100baa12b7c.jpg" size="101328" changedsize="true" width="560" height="746" size="101328"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=401eda63fe24b899de3c79305e061d59/dd58dd160924ab18ff0d115422fae6cd7b890b7c.jpg" size="98298" changedsize="true" width="560" height="746" size="98298">  
&emsp;1888楼  
&emsp;2020-03-25 01:35>
> ###### 🎅火火:  
> 这层没吞
  
***
##### 麻衣前辈<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;1889楼  
&emsp;2020-03-25 01:40  
***
##### RX<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>SV  
&emsp;宁看看，度娘都酸宁了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1890楼  
&emsp;2020-03-25 01:45  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;1891楼  
&emsp;2020-03-25 06:34  
***
##### 楼主镇定<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;1892楼  
&emsp;2020-03-25 06:49  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;1893楼  
&emsp;2020-03-25 06:58  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;1894楼  
&emsp;2020-03-25 07:07  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;早上好啊  
&emsp;1895楼  
&emsp;2020-03-25 07:45  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;1896楼  
&emsp;2020-03-25 07:49  
***
##### bd11225  
&emsp;早，这成绩......我吃🍋  
&emsp;1897楼  
&emsp;2020-03-25 08:12  
***
##### Sakura千木  
&emsp;早安  
&emsp;1898楼  
&emsp;2020-03-25 08:41  
***
##### 悠遠<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>蒼穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;1899楼  
&emsp;2020-03-25 08:45  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;这就是大佬的世界吗  
&emsp;1900楼  
&emsp;2020-03-25 09:23  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;我啥时候才能像雨浩一样nb啊  
成绩又好还有这么好的妹妹  
啊。。。。。。<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >这™不酸不是人啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f04.png?t=20140803" >  
拯救世界实锤  
&emsp;1901楼  
&emsp;2020-03-25 09:42  
***